得罪講句，幣少爺一個跑贏大部份財演

由頭到尾力推crypto，btc日日推日日賺

btw，當然唔好買佢推既不知名細crypto。